有冇人一齊去facebook屌柒班廢中？

睇到好撚嬲 啲新聞page乜乜77啲留言都一面倒屌緊我地 有冇清幫手屌下

推

仆街facebook 5年前講過句野內容有支那兩隻字琴日無端端炒返出嚟ban鳩我30日
我就係度叫支那睇你點郁我

炆啲喎清 叫多啲手足去屌 好多野真係睇到眼火爆

推撚爆班仆街廢中廢老警狗

屌你老尾 撐狗大聯盟嚟

我成日都話連登巴絲同溫層太厚
出面班淺藍淺黃根本接觸唔到我地既聲音

拋磚

新聞媒體

藍page

多d comment
打要打輿論戰啦各位!

你一係facebook講支那即ban30日，我就係成功例子，重要四五年前講

屌你老母嗰啲乜鳩交通page變撚哂維穩page
屌啲人都冇用 冇反應嘅

照屌囉 班仆街唔屌唔鬆化

Thanks ching

大家去屌試下唔好講粗口先 串佢/俾啲例子佢地
見到啲盲屌盲撐先開尻佢地波

呢啲真係盡量唔好講粗口
班撚樣一見到粗口就發癲

我無野講

啲傻尻淨係識俾嬲 屌到佢地反艇

人係善忘的，與其浪費時間同呢啲食古不化的人玩泥漿捽角，不如用去分享多啲新料，用新蓋舊

追擊5毛 人人有責